若你喜歡怪人，其實我很美

情人如若很好奇
要有被我嚇怕的準備

試問誰可 潔白無比

你真係好撚得閒

叫少日春會死噉

係，啱啱訓醒

肥毒柒以為自己好靚仔

好驚